元朗和你shop即時討論

間商場既鋪頭真係慘

大節日想賺番幾個錢都要比班狗搞

樓豬端午節快樂勿忘手足
民族自強 香港獨立

牙蛇行街姐

有冇人完全唔知

我都係睇蘋果先發現

唔好擺現場相

丟上TG Bot
等其他人係Tg down再up上黎

狗多過市民

又想呃Ot、冷氣
出去企啦阻住晒

現場唔夠人

有冇住元朗既路過

人開始多 唔怕